衝力太大點算？

有冇巴打習慣喺公廁用尿兜屙尿
但喺成日衝力太大彈到自己一腳都喺
次次都要on99去搵紙巾抹翻
有咩方法解決

屙落地

射入自己個口度

咁會彈到自己對鞋喎

巴打啲尿識瑜珈？

痾係屎塔

坐係尿兜度屙

碌鳩唔見得光先用屎塔屙尿

你比人閹咗？